有無人知點解會咁？洗唔洗換電腦

打打下機聞到浸燶未
一拎出嚟就係咁
有冇人知點解？
洗唔洗換電腦

唔洗，插番入去照用即可。

有無得淨係換過插頭

換牛

搏燒死賠保險

其實咩原因先會咁

炮婆

咩係炮婆？
除咗換電腦仲有冇其他解決方法？

換零件

正仆街冚家鏟
樓主如果係細路唔識野, 又心急打機聽左你講照插點算?

開玩笑要有個譜, 邊d應講 邊d唔應講都未識分就死撚返去你老母個閪度啦

我電腦白痴
如果自己唔識裝係咪要買過部？

拎去電腦鋪整都得啦, 咁都唔識?

換啦屌 咁都上黎問

買隻牛換就得.同條電原線

咁撚細個唔好上黎啦，做功課啦

比幾百蚊落樓下揾街鋪幫你裝返隻gtr牛就得

樓主係咪用GTR
快啲換牛唔好插返入去

同阿媽講電腦壞左，攞去比人整啦

仆街仔

電腦白痴唔係籍口
唔識咪學下
再唔係拎去比人極加換
你個Case換番個大少少watt數嘅火牛就可以

去youtube睇吓人點裝電腦啦

識註冊但係常識都冇就抵燒死啦

我要買GTR.jpg